已經想像到今年聖誕節點過

一係自己係屋企食住狂惹香燒雞隊住啤睇電影
一係約朋友一齊出去食餐飯周圍9hea
或者可以諗下今年約老母出去盪下 同屋企人過聖誕
唉 但係都好lonely 係咪我唔知足

咁快擔心定聖誕
話唔定聖誕你有女呢
就算咁都幾好啊，冇嘢煩，又有人陪下都已經係一種幸福

大家一齊上連登

有朋友可以約仲lonely?

都好 趁依家有時間

係我唔知足啦

唉我想有野煩下 不過陪下屋企人都好既

到時開台播歌
巴打join?

john

可能到時你都有女
Me一定無

點解一定無

毒撚
你呢點解無女

小妹都想知

妹你老母

屌你老母人地女仔黎 妹得啱喎

有排先聖誕

睇標題已經知你想講乜
Lonely Christmas呀嘛

Happy Lonely Christmas

together

食左飯未

小妹呢個名好核突
女人仲易搵仔

食左十世啦 不過依家餓

搵唔到啱feel 唔係個個都易搵既

希望嗰日有mk玩free hug比我攬下

吽下吽下就好快到架啦

食肉囉

你做果個mk咪得
去攬人

Pmed

不了 今晚忍口 聽日食放題

先唔做mk 我係文青

去邊食

小姐 你扮撚完未

Mk 邊間就唔講啦

你肯定死mk黎 咪屈9我呀

一齊

好明顯我係毒毒地
但又唔係毒得哂
MM地 但又mk唔得哂
既爛面佬啦

this po many mk la

Yes 但係又唔係為拍而拍

小心做你ex水泡啦毒mk

屌你 冇計傾

咩呀 講中呀？

好撚想unblock佢

睇左兩睇個po心諗做乜鳩

係block就快啦辣殺

lonely christmas

Block撚左啦好耐啦
依家又想再unblock

你好煩呀救命 unblock囉

屌 忽然好撚欣賞你

到時唔好飛機 聽日比條link

係
我同樓主都欣賞你
快撚d溝佢

咁快 好

溝返條ex 再戴多次帽

祝福我

食唔食

聽日比 聖誕先開

...想食 但係唔食

好 如無意外都唔會飛機

點解唔見左相撲會會長既

過到聖誕先算

咩意思

不知道

唔知佢死得未

你應該就死

好餓呀媽咪

食野囉

誰又騎著那鹿車飛過

唔食 戒宵夜
訓教算 早抖

又訓

忘掉投下那禮物給我

訓左就唔會覺得餓啦嘛

咁早抖吧

咁都lonely